梁美芬：律師會立場書來得太遲，宜家先講域外法權？下次唔該早啲

【梁美芬：律師會立場書來得太遲難發揮作用】

律師會就修訂《逃犯條例》發表立場書，建議擴大本港法院域外法權，處理包括謀殺和誤殺等嚴重罪行。

經民聯梁美芬說，律師會的立場書太遲公布，意見難以發揮作用。她指，政府已作兩次重大讓步，包括加入公平審訊等人權保障，法庭審訊時，亦可考慮政府啟動時有否提出有關措施，她對律師會的立場書不夠聚焦最新情況，感到可惜。

其實佢都唔想立法 真心話佢地遲左

遲左？即係冇講錯？

想香港快啲死姐

乜撚野呀
人地楊岳橋唔係一早講域外法權咩
你個律政司仲開晒記者會話唔得添

遲？乜條惡法通過左咩？

//她指，政府已作兩次重大讓步，包括加入公平審訊等人權保障//

要你讓步先有公平審訊，真係多撚謝哂喎